Thank you Senator Rubio

Thank you for standing up to China! HongKongers are grateful for your persistence!

Thank you rubio

Thank you

Thank you for your continuous effort

Thank you Sir!

Thank you Senator

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判